﻿=================================
Функии для определения наличия исполняемых файлов
=================================
Name и Names - получают или одно или список имен команд и пытаются найти
полный путь в os для запуска этих команд. Если не нашли делают исключение LookupError

Это может быть нужно для проверки возможности исполнения команд

.. automodule:: mc2py.which
   :members: